覺唔覺得block完人地 仲要打埋出黎既人好on9

百思不得其解點解要咁做🤔

唔覺

( Show Blocked User - KevinGameiro )

唔覺
( Show Blocked User - KevinGameiro )

可能想展示自己強勢卦 我都識個人係咁